共同興趣、價值觀係一段關係入面重要嗎?

兩個人冇任何相同興趣，冇任何啱傾嘅話題，生活習慣完全唔同，純粹就係覺得唔捨得而將一段關係拖落去，有時候甚至好多野兩個人傾起上嚟就好似雞同鴨講，但係結束呢段關係又覺得好可惜。相反，如果選擇繼續維持一段關係，有時候真係會因為好多野磨合唔到搞到自己好煩。

你地覺得兩者係一段情侶關係入面重唔重要?

興趣唔一定
但價值觀必須

係一齊之前就應該知呢d野啦 接受到咪一齊 一齊得咪接受

一齊初期果陣 大家都會互相迎合對方 但過咗兩年幾 大家真誠情就原形畢露 唉

共同興趣真係咁難咩

咁都頂到兩年幾

無共同興趣唔會死人冧樓，但係有梗係好，唔會因為拍拖搞到少咗時間做自己嘅興趣。

不過價值觀唔同可以幾大鑊，日後時間分配生仔教仔理財居住照顧雙方家長都會受影響。

價值觀唔同 大家追求嘅嘢唔同 好難長久

愛佢嘅就會遷就

兩樣都唔同就冇得傾

講得拖呢個字就唔好一齊啦